突發 試當真上左TVB

原來試當真係藍

藍 可以唔睇

好出奇咩藍到黑

越亂越好

豪哥： 愈亂愈好

賺藍絲錢放黃圈

……

要唔要收返版權

梁翊婷好似幾撚正

死忠 : 豪哥開post ，越亂越好， 咩都睇唔到

試當真既金主就係CCTBB, 豪哥

又屈藍俾cctvb提一提又藍

豪哥你睇tvb

屈dee你咁都要開post

豪哥

有本事播「你老母我忍～夠」

可以退會員了

係東張西望拎左佢啲片渣喎
咁都藍?

打手斷正啦

藍黃精神病係咁㗎啦

咗都唔係藍？

好撚慘
比人拎咗條片嚟播然後比人話藍

佢黃既話tvb會用佢d片？

Cctoy 係咁架啦

屌你老母tvb偷片喎
仇樂秋快啲出律師信俾佢啦

你同班連登仔認真做乜

遲啲文匯大公環球點名都係藍

對家真係好輕鬆
下次播下大j周庭個channel ，佢哋又變藍

駛乜認真

係新聞透視，講觀塘交通

你真係嬲屌

越亂越好 豪哥

偷片

上面假膠定點
屌比tvb拎左佢地條片黎講都叫藍

channel需要橋有橋啦
就講連登仔逢紅必反，逢黃必屈

你做就柒啦

頭幾個留言明顯想分化姐，仲要連住
係咪俾得太少錢所以亂嚟

全部都係豪哥嚟

講攪笑又唔好笑
玩抹黑又無說服力
On9仔

等睇試當真又出片撚狗

睇標題以為好似Ming仔咁幫TVB做節目
點知原來係TVB偷片

cctoy又唔得閒了

分化撚v吾雞蛋挑骨頭 邊有野做

唔好講咁多
TVB有冇加入認真毛先

根本冇撚養份，另煩維穩

好撚多五毛

豪哥做嘢做到零晨好撚慘

呢度真係cls架
上小啲

Locker on9 jai!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

TVB已被滲透，係到宣傳黃屍youtube channel！藍絲朋友請抵制！

一個post就引晒啲弱智出黎

頭幾個

呢個po都係豪哥自己開

tvb播周庭個樣
周庭藍到黑

你老母個爛臭閪仲黑

block哂d弱痴黃藍痴線佬

佢不嬲藍底連登仔懵盛盛當佢係黃

呢到咁多真心膠對D假膠認真

咁咪方便囉

Block撚哂頭幾個垃圾

樓豬好撚威

佢哋live 多謝樓主

不嬲都藍

笑死

頭三個都block得系統到

點解你哋嘅邏輯係試當真係藍，而唔係TVB係黃

逢紅必啲呢啲風氣就係比你呢啲on9仔帶出嚟
每個post都有你喺到反

柒左 但我都算係覺得開心

支持Copyright claim 鳩佢

二、三、四樓唔見曬佢地自己單機啦

之前喺啤梨都有得見到佢 但比連登仔屌過

豪哥黎

好撚勁tvb都玩撚埋
豪哥好yeah

Tvb成日對網上既野都唔問授權
覺得自己大台大撚晒就無問題咁

好多真心膠

仲當緊自己係廿年前大台咁

block柒哂頭嗰幾個算，咁既垃圾po都上熱門

樓主係全職CCTVB打手黎 大家真係唔駛認真睇

一下block哂頭幾個傻鳩低級分化

中伏

試堂真好似有49%係中資

#2
女性主義者基妹妹
•
7 小時前
原來試當真係藍
#3
J.Harden
•
7 小時前
藍 可以唔睇
#4
=.="
•
7 小時前
好出奇咩藍到黑

豪哥：死忠 : 豪哥開post ，越亂越好， 咩都睇唔到

樓主開post講tvb仲唔係藍

搵藍錢

上次gphone都係tvb新聞台出現
估唔到佢都係藍

近排trump又成日上tvb新聞
唔明點解咁大個美帝總統要出晒面幫間細細香港電視台 藍到黑

唔知玩膠、認真定hater不過好撚煩好想全部block曬佢

專家級嬲屌

好煩 可唔可以有一日上少一次熱門
成班attention seekers

TVB有𣊬間看地球 成個地球都染藍

onl9

樓主樓本係豪哥

豪哥我想同你一齊沖涼

上面

豪哥又上連登

有冇人知#99post嗰條女叫咩名

頭嗰幾條友夾晒時間肉酸到

TVB又係無問過授權亂Cap報道啦
連logo都唔遮

你講就柒啦

link？

呢個係三上？ 認唔出

樓上成堆cls

hi，豪哥

三上短髮又幾好睇

On撚鳩

鬥黃無止境 - 曾志豪

G鋒年紀輕，但眼光獨到，他最近FB玩的都是「不要鬥黃，要鬥藍」系列。譬如迫選舉主任要申報並放棄外國護照、玩藍絲阿叔穿着英超球衣代表勾結外國勢力等等。

或許你以為這是just for fun，其實不然，「鬥藍」有一個功能，就是以更荒謬的標準去凸顯藍絲的荒謬。很成功的例子，便是邱騰華回應美國取消made in HK的標籤事件，大家放大了邱局長的「指白為黑」的過激反應，「藍絲上身」般攻擊他「侮辱中國製造」、「不肯承認HK is China」云云。

不過，你要留意，雖然有些小粉紅中計，也跟着罵了邱局長幾句，但整個藍絲陣營還是很「沉得住氣」，沒有人信以為真，以為邱局長是「手足」。

這是泛黃陣營要學習的，藍絲的「紀律」，或者對「同路人」的信心，還是比較堅定。當然，阿爺沒有指示，孫子當然不敢妄動。

反觀泛黃陣營，卻不懂鬥藍的玩法，反而同室操戈，鬥黃。明明大家都是黃，偏要找出一些問題、一些表現，批評對方「唔夠黃」、「偽黃」、「扮嘢」，踩低對手抬高自己，但結果只是削弱了「黃室」的軍容。

舉例，黃色茶餐廳，我不舉店名了，不想介入他們的鬥爭。反正黃色經濟飲食圈，應該有甲乙丙三間較知名，各有捧場客。但運動中段，三店各相攻擊，罪名離不開幾個名詞，「扮黃」、「人血饅頭」、「沽名釣譽」等等。真相只有幾間店自己知曉，但食客其實相當無奈，因為三店展現出來的，就是「鬥黃」，也就是內亂。不是說好，泛黃陣營最大本錢就是「齊心」，在暴秦之下，如果各自為政，就像即將被刪除的教科書範文《六國論》所講，「滅六國者，非秦也，六國也。」

明明說過「藍店如果肯扮黃店也無任歡迎」，等於如果珠姐忽然「手足上身」大喊「光X香港」，你豈會介意她是否扮黃？

食店鬥黃，政壇也要鬥黃，昨天那議員明明和黑警周旋，雖不是「人民英雄」，但也不應該變成「人民公敵」、「出賣港人」吧？

別鬥黃，寧願鬥藍。

block LOL
五毛真心好煩

Block咗好多毛

黃店好食到藍絲都食 唔撚得？？？

一向都覺得正 不過白鴿黨係原罪

建議試當真快啲告鳩大台侵權

偷片仲要開Adblock
TVB柒唔柒啲

豪哥你好

樓主 藍絲波台狗 完